<html xmlns:v="urn:schemas-microsoft-com:vml"
xmlns:o="urn:schemas-microsoft-com:office:office"
xmlns:w="urn:schemas-microsoft-com:office:word"
xmlns:m="http://schemas.microsoft.com/office/2004/12/omml"
xmlns:st1="urn:schemas-microsoft-com:office:smarttags"
xmlns="http://www.w3.org/TR/REC-html40">

<head>
<meta http-equiv=Content-Type content="text/html; charset=windows-1252">
<meta name=ProgId content=Word.Document>
<meta name=Generator content="Microsoft Word 12">
<meta name=Originator content="Microsoft Word 12">
<link rel=File-List href="pemakaman_jenazah_baru_files/filelist.xml">
<title>PEMERINTAH KOTA PALEMBANG</title>
<o:SmartTagType namespaceuri="urn:schemas-microsoft-com:office:smarttags"
 name="place"/>
<o:SmartTagType namespaceuri="urn:schemas-microsoft-com:office:smarttags"
 name="City"/>
<!--[if gte mso 9]><xml>
 <o:DocumentProperties>
  <o:Author>retribusi</o:Author>
  <o:Template>Normal</o:Template>
  <o:LastAuthor>henny</o:LastAuthor>
  <o:Revision>5</o:Revision>
  <o:TotalTime>879</o:TotalTime>
  <o:LastPrinted>2009-05-06T07:27:00Z</o:LastPrinted>
  <o:Created>2010-08-10T06:54:00Z</o:Created>
  <o:LastSaved>2011-01-25T05:02:00Z</o:LastSaved>
  <o:Pages>1</o:Pages>
  <o:Words>394</o:Words>
  <o:Characters>2251</o:Characters>
  <o:Company>Dinas perizinan kota yogyakarta</o:Company>
  <o:Lines>18</o:Lines>
  <o:Paragraphs>5</o:Paragraphs>
  <o:CharactersWithSpaces>2640</o:CharactersWithSpaces>
  <o:Version>12.00</o:Version>
 </o:DocumentProperties>
</xml><![endif]-->
<link rel=themeData href="pemakaman_jenazah_baru_files/themedata.thmx">
<link rel=colorSchemeMapping
href="pemakaman_jenazah_baru_files/colorschememapping.xml">
<!--[if gte mso 9]><xml>
 <w:WordDocument>
  <w:View>Print</w:View>
  <w:Zoom>108</w:Zoom>
  <w:TrackMoves>false</w:TrackMoves>
  <w:TrackFormatting/>
  <w:ValidateAgainstSchemas/>
  <w:SaveIfXMLInvalid>false</w:SaveIfXMLInvalid>
  <w:IgnoreMixedContent>false</w:IgnoreMixedContent>
  <w:AlwaysShowPlaceholderText>false</w:AlwaysShowPlaceholderText>
  <w:DoNotPromoteQF/>
  <w:LidThemeOther>EN-US</w:LidThemeOther>
  <w:LidThemeAsian>X-NONE</w:LidThemeAsian>
  <w:LidThemeComplexScript>X-NONE</w:LidThemeComplexScript>
  <w:Compatibility>
   <w:BreakWrappedTables/>
   <w:SnapToGridInCell/>
   <w:WrapTextWithPunct/>
   <w:UseAsianBreakRules/>
   <w:DontGrowAutofit/>
   <w:SplitPgBreakAndParaMark/>
   <w:DontVertAlignCellWithSp/>
   <w:DontBreakConstrainedForcedTables/>
   <w:DontVertAlignInTxbx/>
   <w:Word11KerningPairs/>
   <w:CachedColBalance/>
  </w:Compatibility>
  <w:BrowserLevel>MicrosoftInternetExplorer4</w:BrowserLevel>
  <m:mathPr>
   <m:mathFont m:val="Cambria Math"/>
   <m:brkBin m:val="before"/>
   <m:brkBinSub m:val="--"/>
   <m:smallFrac m:val="off"/>
   <m:dispDef/>
   <m:lMargin m:val="0"/>
   <m:rMargin m:val="0"/>
   <m:defJc m:val="centerGroup"/>
   <m:wrapIndent m:val="1440"/>
   <m:intLim m:val="subSup"/>
   <m:naryLim m:val="undOvr"/>
  </m:mathPr>  <u1:mathPr>
   <u1:mathFont u1:val="Cambria Math"/>
   <u1:brkBin u1:val="before"/>
   <u1:brkBinSub u1:val="--"/>
   <u1:smallFrac u1:val="off"/>
   <u1:dispDef/>
   <u1:lMargin u1:val="0"/>
   <u1:rMargin u1:val="0"/>
   <u1:defJc u1:val="centerGroup"/>
   <u1:wrapIndent u1:val="1440"/>
   <u1:intLim u1:val="subSup"/>
   <u1:naryLim u1:val="undOvr"/>
  </u1:mathPr>
  <u2:mathPr>
   <u2:mathFont u2:val="Cambria Math"/>
   <u2:brkBin u2:val="before"/>
   <u2:brkBinSub u2:val="--"/>
   <u2:smallFrac u2:val="off"/>
   <u2:dispDef/>
   <u2:lMargin u2:val="0"/>
   <u2:rMargin u2:val="0"/>
   <u2:defJc u2:val="centerGroup"/>
   <u2:wrapIndent u2:val="1440"/>
   <u2:intLim u2:val="subSup"/>
   <u2:naryLim u2:val="undOvr"/>
  </u2:mathPr>
  <u3:mathPr>
   <u3:mathFont u3:val="Cambria Math"/>
   <u3:brkBin u3:val="before"/>
   <u3:brkBinSub u3:val="--"/>
   <u3:smallFrac u3:val="off"/>
   <u3:dispDef/>
   <u3:lMargin u3:val="0"/>
   <u3:rMargin u3:val="0"/>
   <u3:defJc u3:val="centerGroup"/>
   <u3:wrapIndent u3:val="1440"/>
   <u3:intLim u3:val="subSup"/>
   <u3:naryLim u3:val="undOvr"/>
  </u3:mathPr>
 </w:WordDocument>
</xml><![endif]--><!--[if gte mso 9]><xml>
 <w:LatentStyles DefLockedState="false" DefUnhideWhenUsed="false"
  DefSemiHidden="false" DefQFormat="false" LatentStyleCount="267">
  <w:LsdException Locked="false" Priority="9" Name="heading 1"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="1" Name="Default Paragraph Font"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="99" Name="Body Text Indent"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="99" Name="Hyperlink"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="99" Name="FollowedHyperlink"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="99" Name="No List"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="99" Name="Balloon Text"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="59" Name="Table Grid"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="99" SemiHidden="true"
   Name="Placeholder Text"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="1" QFormat="true" Name="No Spacing"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="60" Name="Light Shading"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="61" Name="Light List"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="62" Name="Light Grid"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="63" Name="Medium Shading 1"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="64" Name="Medium Shading 2"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="65" Name="Medium List 1"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="66" Name="Medium List 2"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="67" Name="Medium Grid 1"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="68" Name="Medium Grid 2"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="69" Name="Medium Grid 3"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="70" Name="Dark List"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="71" Name="Colorful Shading"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="72" Name="Colorful List"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="73" Name="Colorful Grid"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="60" Name="Light Shading Accent 1"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="61" Name="Light List Accent 1"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="62" Name="Light Grid Accent 1"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="63" Name="Medium Shading 1 Accent 1"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="64" Name="Medium Shading 2 Accent 1"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="65" Name="Medium List 1 Accent 1"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="99" SemiHidden="true" Name="Revision"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="34" QFormat="true"
   Name="List Paragraph"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="29" QFormat="true" Name="Quote"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="30" QFormat="true"
   Name="Intense Quote"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="66" Name="Medium List 2 Accent 1"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="67" Name="Medium Grid 1 Accent 1"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="68" Name="Medium Grid 2 Accent 1"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="69" Name="Medium Grid 3 Accent 1"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="70" Name="Dark List Accent 1"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="71" Name="Colorful Shading Accent 1"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="72" Name="Colorful List Accent 1"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="73" Name="Colorful Grid Accent 1"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="60" Name="Light Shading Accent 2"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="61" Name="Light List Accent 2"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="62" Name="Light Grid Accent 2"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="63" Name="Medium Shading 1 Accent 2"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="64" Name="Medium Shading 2 Accent 2"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="65" Name="Medium List 1 Accent 2"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="66" Name="Medium List 2 Accent 2"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="67" Name="Medium Grid 1 Accent 2"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="68" Name="Medium Grid 2 Accent 2"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="69" Name="Medium Grid 3 Accent 2"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="70" Name="Dark List Accent 2"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="71" Name="Colorful Shading Accent 2"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="72" Name="Colorful List Accent 2"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="73" Name="Colorful Grid Accent 2"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="60" Name="Light Shading Accent 3"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="61" Name="Light List Accent 3"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="62" Name="Light Grid Accent 3"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="63" Name="Medium Shading 1 Accent 3"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="64" Name="Medium Shading 2 Accent 3"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="65" Name="Medium List 1 Accent 3"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="66" Name="Medium List 2 Accent 3"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="67" Name="Medium Grid 1 Accent 3"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="68" Name="Medium Grid 2 Accent 3"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="69" Name="Medium Grid 3 Accent 3"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="70" Name="Dark List Accent 3"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="71" Name="Colorful Shading Accent 3"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="72" Name="Colorful List Accent 3"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="73" Name="Colorful Grid Accent 3"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="60" Name="Light Shading Accent 4"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="61" Name="Light List Accent 4"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="62" Name="Light Grid Accent 4"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="63" Name="Medium Shading 1 Accent 4"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="64" Name="Medium Shading 2 Accent 4"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="65" Name="Medium List 1 Accent 4"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="66" Name="Medium List 2 Accent 4"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="67" Name="Medium Grid 1 Accent 4"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="68" Name="Medium Grid 2 Accent 4"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="69" Name="Medium Grid 3 Accent 4"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="70" Name="Dark List Accent 4"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="71" Name="Colorful Shading Accent 4"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="72" Name="Colorful List Accent 4"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="73" Name="Colorful Grid Accent 4"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="60" Name="Light Shading Accent 5"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="61" Name="Light List Accent 5"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="62" Name="Light Grid Accent 5"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="63" Name="Medium Shading 1 Accent 5"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="64" Name="Medium Shading 2 Accent 5"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="65" Name="Medium List 1 Accent 5"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="66" Name="Medium List 2 Accent 5"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="67" Name="Medium Grid 1 Accent 5"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="68" Name="Medium Grid 2 Accent 5"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="69" Name="Medium Grid 3 Accent 5"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="70" Name="Dark List Accent 5"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="71" Name="Colorful Shading Accent 5"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="72" Name="Colorful List Accent 5"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="73" Name="Colorful Grid Accent 5"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="60" Name="Light Shading Accent 6"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="61" Name="Light List Accent 6"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="62" Name="Light Grid Accent 6"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="63" Name="Medium Shading 1 Accent 6"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="64" Name="Medium Shading 2 Accent 6"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="65" Name="Medium List 1 Accent 6"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="66" Name="Medium List 2 Accent 6"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="67" Name="Medium Grid 1 Accent 6"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="68" Name="Medium Grid 2 Accent 6"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="69" Name="Medium Grid 3 Accent 6"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="70" Name="Dark List Accent 6"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="71" Name="Colorful Shading Accent 6"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="72" Name="Colorful List Accent 6"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="73" Name="Colorful Grid Accent 6"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="19" QFormat="true"
   Name="Subtle Emphasis"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="21" QFormat="true"
   Name="Intense Emphasis"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="31" QFormat="true"
   Name="Subtle Reference"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="32" QFormat="true"
   Name="Intense Reference"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="33" QFormat="true" Name="Book Title"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="37" SemiHidden="true"
   UnhideWhenUsed="true" Name="Bibliography"/>
  <w:LsdException Locked="false" Priority="39" SemiHidden="true"
   UnhideWhenUsed="true" QFormat="true" Name="TOC Heading"/>
 </w:LatentStyles>
</xml><![endif]--><!--[if !mso]><object
 classid="clsid:38481807-CA0E-42D2-BF39-B33AF135CC4D" id=ieooui></object>
<style>
st1\:*{behavior:url(#ieooui) }
</style>
<![endif]-->
<style>
<!--
 /* Font Definitions */
 @font-face
	{font-family:"Cambria Math";
	panose-1:2 4 5 3 5 4 6 3 2 4;
	mso-font-charset:1;
	mso-generic-font-family:roman;
	mso-font-format:other;
	mso-font-pitch:variable;
	mso-font-signature:0 0 0 0 0 0;}
@font-face
	{font-family:Cambria;
	panose-1:2 4 5 3 5 4 6 3 2 4;
	mso-font-charset:0;
	mso-generic-font-family:roman;
	mso-font-pitch:variable;
	mso-font-signature:-1610611985 1073741899 0 0 415 0;}
@font-face
	{font-family:Calibri;
	panose-1:2 15 5 2 2 2 4 3 2 4;
	mso-font-charset:0;
	mso-generic-font-family:swiss;
	mso-font-pitch:variable;
	mso-font-signature:-520092929 1073786111 9 0 415 0;}
@font-face
	{font-family:Tahoma;
	panose-1:2 11 6 4 3 5 4 4 2 4;
	mso-font-charset:0;
	mso-generic-font-family:swiss;
	mso-font-pitch:variable;
	mso-font-signature:-520081665 -1073717157 41 0 66047 0;}
 /* Style Definitions */
 p.MsoNormal, li.MsoNormal, div.MsoNormal
	{mso-style-unhide:no;
	mso-style-qformat:yes;
	mso-style-parent:"";
	margin:0in;
	margin-bottom:.0001pt;
	mso-pagination:widow-orphan;
	font-size:12.0pt;
	font-family:"Times New Roman","serif";
	mso-fareast-font-family:"Times New Roman";}
h1
	{mso-style-priority:9;
	mso-style-unhide:no;
	mso-style-qformat:yes;
	mso-style-link:"Heading 1 Char";
	mso-style-next:Normal;
	margin:0in;
	margin-bottom:.0001pt;
	text-align:center;
	mso-pagination:widow-orphan;
	page-break-after:avoid;
	mso-outline-level:1;
	font-size:16.0pt;
	mso-bidi-font-size:12.0pt;
	font-family:"Times New Roman","serif";
	mso-fareast-font-family:"Times New Roman";
	mso-fareast-theme-font:minor-fareast;
	mso-font-kerning:0pt;}
p.MsoTitle, li.MsoTitle, div.MsoTitle
	{mso-style-unhide:no;
	mso-style-qformat:yes;
	mso-style-link:"Title Char";
	margin:0in;
	margin-bottom:.0001pt;
	text-align:center;
	mso-pagination:widow-orphan;
	font-size:12.0pt;
	mso-bidi-font-size:10.0pt;
	font-family:"Arial","sans-serif";
	mso-fareast-font-family:"Times New Roman";
	mso-bidi-font-family:"Times New Roman";}
p.MsoBodyTextIndent, li.MsoBodyTextIndent, div.MsoBodyTextIndent
	{mso-style-noshow:yes;
	mso-style-priority:99;
	mso-style-unhide:no;
	mso-style-link:"Body Text Indent Char";
	margin-top:0in;
	margin-right:0in;
	margin-bottom:6.0pt;
	margin-left:.25in;
	mso-pagination:widow-orphan;
	font-size:12.0pt;
	font-family:"Times New Roman","serif";
	mso-fareast-font-family:"Times New Roman";}
p.MsoSubtitle, li.MsoSubtitle, div.MsoSubtitle
	{mso-style-unhide:no;
	mso-style-qformat:yes;
	mso-style-link:"Subtitle Char";
	margin:0in;
	margin-bottom:.0001pt;
	text-align:center;
	mso-pagination:widow-orphan;
	font-size:14.0pt;
	mso-bidi-font-size:10.0pt;
	font-family:"Arial","sans-serif";
	mso-fareast-font-family:"Times New Roman";
	mso-bidi-font-family:"Times New Roman";}
p.MsoBodyTextIndent3, li.MsoBodyTextIndent3, div.MsoBodyTextIndent3
	{mso-style-noshow:yes;
	mso-style-unhide:no;
	mso-style-link:"Body Text Indent 3 Char";
	margin-top:0in;
	margin-right:0in;
	margin-bottom:0in;
	margin-left:53.1pt;
	margin-bottom:.0001pt;
	text-align:justify;
	mso-pagination:widow-orphan;
	font-size:9.0pt;
	mso-bidi-font-size:10.0pt;
	font-family:"Arial","sans-serif";
	mso-fareast-font-family:"Times New Roman";
	mso-bidi-font-family:"Times New Roman";}
a:link, span.MsoHyperlink
	{mso-style-noshow:yes;
	mso-style-priority:99;
	mso-style-unhide:no;
	color:blue;
	text-decoration:underline;
	text-underline:single;}
a:visited, span.MsoHyperlinkFollowed
	{mso-style-noshow:yes;
	mso-style-priority:99;
	mso-style-unhide:no;
	color:purple;
	text-decoration:underline;
	text-underline:single;}
p.MsoAcetate, li.MsoAcetate, div.MsoAcetate
	{mso-style-noshow:yes;
	mso-style-priority:99;
	mso-style-unhide:no;
	mso-style-link:"Balloon Text Char";
	margin:0in;
	margin-bottom:.0001pt;
	mso-pagination:widow-orphan;
	font-size:8.0pt;
	font-family:"Tahoma","sans-serif";
	mso-fareast-font-family:"Times New Roman";}
span.Heading1Char
	{mso-style-name:"Heading 1 Char";
	mso-style-priority:9;
	mso-style-unhide:no;
	mso-style-locked:yes;
	mso-style-link:"Heading 1";
	mso-ansi-font-size:14.0pt;
	mso-bidi-font-size:14.0pt;
	font-family:"Cambria","serif";
	mso-ascii-font-family:Cambria;
	mso-fareast-font-family:"Times New Roman";
	mso-hansi-font-family:Cambria;
	mso-bidi-font-family:"Times New Roman";
	color:#365F91;
	font-weight:bold;}
span.TitleChar
	{mso-style-name:"Title Char";
	mso-style-unhide:no;
	mso-style-locked:yes;
	mso-style-link:Title;
	mso-ansi-font-size:12.0pt;
	font-family:"Arial","sans-serif";
	mso-ascii-font-family:Arial;
	mso-hansi-font-family:Arial;
	mso-bidi-font-family:Arial;}
span.BodyTextIndentChar
	{mso-style-name:"Body Text Indent Char";
	mso-style-noshow:yes;
	mso-style-priority:99;
	mso-style-unhide:no;
	mso-style-locked:yes;
	mso-style-link:"Body Text Indent";
	mso-ansi-font-size:12.0pt;
	mso-bidi-font-size:12.0pt;}
span.SubtitleChar
	{mso-style-name:"Subtitle Char";
	mso-style-unhide:no;
	mso-style-locked:yes;
	mso-style-link:Subtitle;
	mso-ansi-font-size:14.0pt;
	font-family:"Arial","sans-serif";
	mso-ascii-font-family:Arial;
	mso-hansi-font-family:Arial;
	mso-bidi-font-family:Arial;}
span.BalloonTextChar
	{mso-style-name:"Balloon Text Char";
	mso-style-noshow:yes;
	mso-style-priority:99;
	mso-style-unhide:no;
	mso-style-locked:yes;
	mso-style-link:"Balloon Text";
	mso-ansi-font-size:8.0pt;
	mso-bidi-font-size:8.0pt;
	font-family:"Tahoma","sans-serif";
	mso-ascii-font-family:Tahoma;
	mso-hansi-font-family:Tahoma;
	mso-bidi-font-family:Tahoma;}
p.msolistparagraph0, li.msolistparagraph0, div.msolistparagraph0
	{mso-style-name:msolistparagraph0;
	mso-style-priority:34;
	mso-style-unhide:no;
	mso-style-qformat:yes;
	mso-margin-top-alt:auto;
	margin-right:0in;
	mso-margin-bottom-alt:auto;
	margin-left:0in;
	mso-pagination:widow-orphan;
	font-size:12.0pt;
	font-family:"Times New Roman","serif";
	mso-fareast-font-family:"Times New Roman";}
p.msolistparagraph0cxspfirst, li.msolistparagraph0cxspfirst, div.msolistparagraph0cxspfirst
	{mso-style-name:msolistparagraph0cxspfirst;
	mso-style-priority:34;
	mso-style-unhide:no;
	mso-style-qformat:yes;
	mso-margin-top-alt:auto;
	margin-right:0in;
	mso-margin-bottom-alt:auto;
	margin-left:0in;
	mso-pagination:widow-orphan;
	font-size:12.0pt;
	font-family:"Times New Roman","serif";
	mso-fareast-font-family:"Times New Roman";}
p.msolistparagraph0cxspmiddle, li.msolistparagraph0cxspmiddle, div.msolistparagraph0cxspmiddle
	{mso-style-name:msolistparagraph0cxspmiddle;
	mso-style-priority:34;
	mso-style-unhide:no;
	mso-style-qformat:yes;
	mso-margin-top-alt:auto;
	margin-right:0in;
	mso-margin-bottom-alt:auto;
	margin-left:0in;
	mso-pagination:widow-orphan;
	font-size:12.0pt;
	font-family:"Times New Roman","serif";
	mso-fareast-font-family:"Times New Roman";}
p.msolistparagraph0cxsplast, li.msolistparagraph0cxsplast, div.msolistparagraph0cxsplast
	{mso-style-name:msolistparagraph0cxsplast;
	mso-style-priority:34;
	mso-style-unhide:no;
	mso-style-qformat:yes;
	mso-margin-top-alt:auto;
	margin-right:0in;
	mso-margin-bottom-alt:auto;
	margin-left:0in;
	mso-pagination:widow-orphan;
	font-size:12.0pt;
	font-family:"Times New Roman","serif";
	mso-fareast-font-family:"Times New Roman";}
span.BodyTextIndent3Char
	{mso-style-name:"Body Text Indent 3 Char";
	mso-style-noshow:yes;
	mso-style-unhide:no;
	mso-style-locked:yes;
	mso-style-link:"Body Text Indent 3";
	mso-ansi-font-size:9.0pt;
	font-family:"Arial","sans-serif";
	mso-ascii-font-family:Arial;
	mso-hansi-font-family:Arial;
	mso-bidi-font-family:Arial;}
p.msolistparagraph1, li.msolistparagraph1, div.msolistparagraph1
	{mso-style-name:msolistparagraph;
	mso-style-unhide:no;
	margin-top:0in;
	margin-right:0in;
	margin-bottom:0in;
	margin-left:.5in;
	margin-bottom:.0001pt;
	mso-add-space:auto;
	text-align:justify;
	line-height:150%;
	mso-pagination:widow-orphan;
	font-size:11.0pt;
	font-family:"Calibri","sans-serif";
	mso-fareast-font-family:Calibri;
	mso-bidi-font-family:"Times New Roman";}
p.msolistparagraph1CxSpFirst, li.msolistparagraph1CxSpFirst, div.msolistparagraph1CxSpFirst
	{mso-style-name:msolistparagraphCxSpFirst;
	mso-style-unhide:no;
	mso-style-type:export-only;
	margin-top:0in;
	margin-right:0in;
	margin-bottom:0in;
	margin-left:.5in;
	margin-bottom:.0001pt;
	mso-add-space:auto;
	text-align:justify;
	line-height:150%;
	mso-pagination:widow-orphan;
	font-size:11.0pt;
	font-family:"Calibri","sans-serif";
	mso-fareast-font-family:Calibri;
	mso-bidi-font-family:"Times New Roman";}
p.msolistparagraph1CxSpMiddle, li.msolistparagraph1CxSpMiddle, div.msolistparagraph1CxSpMiddle
	{mso-style-name:msolistparagraphCxSpMiddle;
	mso-style-unhide:no;
	mso-style-type:export-only;
	margin-top:0in;
	margin-right:0in;
	margin-bottom:0in;
	margin-left:.5in;
	margin-bottom:.0001pt;
	mso-add-space:auto;
	text-align:justify;
	line-height:150%;
	mso-pagination:widow-orphan;
	font-size:11.0pt;
	font-family:"Calibri","sans-serif";
	mso-fareast-font-family:Calibri;
	mso-bidi-font-family:"Times New Roman";}
p.msolistparagraph1CxSpLast, li.msolistparagraph1CxSpLast, div.msolistparagraph1CxSpLast
	{mso-style-name:msolistparagraphCxSpLast;
	mso-style-unhide:no;
	mso-style-type:export-only;
	margin-top:0in;
	margin-right:0in;
	margin-bottom:0in;
	margin-left:.5in;
	margin-bottom:.0001pt;
	mso-add-space:auto;
	text-align:justify;
	line-height:150%;
	mso-pagination:widow-orphan;
	font-size:11.0pt;
	font-family:"Calibri","sans-serif";
	mso-fareast-font-family:Calibri;
	mso-bidi-font-family:"Times New Roman";}
.MsoChpDefault
	{mso-style-type:export-only;
	mso-default-props:yes;
	font-size:10.0pt;
	mso-ansi-font-size:10.0pt;
	mso-bidi-font-size:10.0pt;}
@page Section1
	{size:612.1pt 936.1pt;
	margin:19.85pt 52.15pt .25in 64.9pt;
	mso-header-margin:.5in;
	mso-footer-margin:.5in;
	mso-paper-source:0;}
div.Section1
	{page:Section1;}
-->
</style>
<!--[if gte mso 10]>
<style>
 /* Style Definitions */
 table.MsoNormalTable
	{mso-style-name:"Table Normal";
	mso-tstyle-rowband-size:0;
	mso-tstyle-colband-size:0;
	mso-style-noshow:yes;
	mso-style-priority:99;
	mso-style-qformat:yes;
	mso-style-parent:"";
	mso-padding-alt:0in 5.4pt 0in 5.4pt;
	mso-para-margin:0in;
	mso-para-margin-bottom:.0001pt;
	mso-pagination:widow-orphan;
	font-size:10.0pt;
	font-family:"Times New Roman","serif";}
table.MsoTableGrid
	{mso-style-name:"Table Grid";
	mso-tstyle-rowband-size:0;
	mso-tstyle-colband-size:0;
	mso-style-priority:59;
	mso-style-unhide:no;
	border:solid windowtext 1.0pt;
	mso-border-alt:solid windowtext .5pt;
	mso-padding-alt:0in 5.4pt 0in 5.4pt;
	mso-border-insideh:.5pt solid windowtext;
	mso-border-insidev:.5pt solid windowtext;
	mso-para-margin:0in;
	mso-para-margin-bottom:.0001pt;
	mso-pagination:widow-orphan;
	font-size:10.0pt;
	font-family:"Times New Roman","serif";}
</style>
<![endif]--><!--[if gte mso 9]><xml>
 <o:shapedefaults v:ext="edit" spidmax="4098"/>
</xml><![endif]--><!--[if gte mso 9]><xml>
 <o:shapelayout v:ext="edit">
  <o:idmap v:ext="edit" data="1"/>
 </o:shapelayout></xml><![endif]-->
</head>

<body lang=EN-US link=blue vlink=purple style='tab-interval:.5in'>

<div class=Section1>

<table class=MsoNormalTable border=0 cellspacing=0 cellpadding=0
 style='margin-left:2.85pt;border-collapse:collapse;mso-table-layout-alt:fixed;
 mso-yfti-tbllook:1184;mso-padding-alt:0in 1.4pt 0in 1.4pt'>
 <tr style='mso-yfti-irow:0;mso-yfti-firstrow:yes;height:102.9pt'>
  <td width=661 colspan=12 valign=top style='width:495.75pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:102.9pt'></td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:1;height:8.5pt'>
  <td width=661 colspan=12 valign=top style='width:495.75pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal align=center style='text-align:center'><st1:City w:st="on"><b
   style='mso-bidi-font-weight:normal'><span style='font-size:14.0pt;
   font-family:"Arial","sans-serif"'>SURAT</span></b></st1:City><b
  style='mso-bidi-font-weight:normal'><span style='font-size:14.0pt;font-family:
  "Arial","sans-serif"'> IJIN WALIKOTA <st1:place w:st="on"><st1:City w:st="on">PALEMBANG</st1:City></st1:place></span></b><span
  lang=IN style='font-size:14.0pt;font-family:"Arial","sans-serif";mso-ansi-language:
  IN'><o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:2;height:8.5pt'>
  <td width=661 colspan=12 valign=top style='width:495.75pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'></td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:3;height:8.5pt'>
  <td width=661 colspan=12 valign=top style='width:495.75pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal align=center style='text-align:center'><b
  style='mso-bidi-font-weight:normal'><span lang=IN style='font-size:11.0pt;
  mso-bidi-font-size:12.0pt;font-family:"Arial","sans-serif";mso-ansi-language:
  IN'>Nomor : </span></b><b style='mso-bidi-font-weight:normal'><span
  style='font-size:11.0pt;mso-bidi-font-size:12.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'><o:p></o:p></span></b></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:4;height:8.5pt'>
  <td width=661 colspan=12 style='width:495.75pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:5;height:8.5pt'>
  <td width=661 colspan=12 valign=top style='width:495.75pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal align=center style='text-align:center'><b
  style='mso-bidi-font-weight:normal'><span lang=IN style='font-size:11.0pt;
  mso-bidi-font-size:12.0pt;font-family:"Arial","sans-serif";mso-ansi-language:
  IN'>TENTANG</span></b><b style='mso-bidi-font-weight:normal'><span
  style='font-size:11.0pt;mso-bidi-font-size:12.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'><o:p></o:p></span></b></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:6;height:8.5pt'>
  <td width=661 colspan=12 valign=top style='width:495.75pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal align=center style='text-align:center'><b
  style='mso-bidi-font-weight:normal'><span style='font-size:11.0pt;mso-bidi-font-size:
  12.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>IJIN PEMAKAMAN JENAZAH BARU</span></b><b
  style='mso-bidi-font-weight:normal'><span lang=IN style='font-size:11.0pt;
  mso-bidi-font-size:12.0pt;font-family:"Arial","sans-serif";mso-ansi-language:
  IN'><o:p></o:p></span></b></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:7;height:8.5pt'>
  <td width=661 colspan=12 valign=top style='width:495.75pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'></td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:8;height:8.5pt'>
  <td width=74 colspan=2 rowspan=2 valign=top style='width:55.2pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;line-height:12.0pt;mso-line-height-rule:
  exactly'><span lang=IN style='font-size:10.0pt;mso-bidi-font-size:12.0pt;
  font-family:"Arial","sans-serif";mso-ansi-language:IN'>DASAR</span><span
  style='font-size:10.0pt;mso-bidi-font-size:12.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'><o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=10 rowspan=2 valign=top style='width:.1in;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal><span style='font-size:10.0pt;mso-bidi-font-size:12.0pt;
  font-family:"Arial","sans-serif"'>:<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=16 valign=top style='width:11.85pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-indent:-.1pt;tab-stops:-.9pt'><span
  style='font-size:10.0pt;mso-bidi-font-size:12.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>a.<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=563 colspan=8 valign=top style='width:422.0pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify'><span lang=ES style='font-size:
  10.0pt;mso-bidi-font-size:12.0pt;font-family:"Arial","sans-serif";mso-ansi-language:
  ES'>Undang</span><span style='font-size:10.0pt;mso-bidi-font-size:12.0pt;
  font-family:"Arial","sans-serif"'>-</span><span lang=ES style='font-size:
  10.0pt;mso-bidi-font-size:12.0pt;font-family:"Arial","sans-serif";mso-ansi-language:
  ES'>undang Nomor 28 Tahun 1959 tentang Pembentukan Pemerintahan Daerah
  Tingkat II dan Kotapraja di Sumatra selatan (Lembaran Negara RI Tahun 1959
  Nomor 73, Tambahan lembaran Negara RI Nomor 1821);</span><span
  style='font-size:10.0pt;mso-bidi-font-size:12.0pt;font-family:"Arial","sans-serif";
  color:#0070C0'><o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:9;height:8.5pt'>
  <td width=16 valign=top style='width:11.85pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-indent:-.1pt;tab-stops:-6.65pt'><span
  style='font-size:10.0pt;mso-bidi-font-size:12.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>b.<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=563 colspan=8 valign=top style='width:422.0pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify'><span style='font-size:10.0pt;
  mso-bidi-font-size:12.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>Peraturan </span><span
  lang=SV style='font-size:10.0pt;mso-bidi-font-size:12.0pt;font-family:"Arial","sans-serif";
  mso-ansi-language:SV'>Pemerintah Nomor 66 Tahun 2001 tentang Retribusi Daerah
  (Lembaran Negara RI Tahun 2001 Nomor 119, Tambahan lembaran Negara RI Nomor
  4139);</span><span style='font-size:10.0pt;mso-bidi-font-size:12.0pt;
  font-family:"Arial","sans-serif"'><o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:10;height:8.5pt'>
  <td width=74 colspan=2 style='width:55.2pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=10 style='width:.1in;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;height:8.5pt'></td>
  <td width=16 valign=top style='width:11.85pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-indent:-.1pt;tab-stops:-6.65pt'><span
  style='font-size:10.0pt;mso-bidi-font-size:12.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>c.<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=563 colspan=8 valign=top style='width:422.0pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify'><span lang=IN style='font-size:
  10.0pt;mso-bidi-font-size:12.0pt;font-family:"Arial","sans-serif";color:black;
  mso-ansi-language:IN'>Peraturan Daerah Kota Palembang Nomor 10 Tahun 2004
  tentang Penataan dan Retribusi Pemakaman dan atau Pengabuan Jenazah (Lembaran
  Daerah Kota Palembang Tahun 2004 Nomor 23)</span><span lang=SV
  style='font-size:10.0pt;mso-bidi-font-size:12.0pt;font-family:"Arial","sans-serif";
  mso-ansi-language:SV'>;</span><span style='font-size:10.0pt;mso-bidi-font-size:
  12.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'><o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:11;height:8.5pt'>
  <td width=74 colspan=2 style='width:55.2pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=10 style='width:.1in;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;height:8.5pt'></td>
  <td width=16 valign=top style='width:11.85pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='line-height:12.0pt;mso-line-height-rule:exactly;
  tab-stops:-6.65pt'><span style='font-size:10.0pt;mso-bidi-font-size:12.0pt;
  font-family:"Arial","sans-serif"'>d.<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=563 colspan=8 valign=top style='width:422.0pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify'><span lang=SV style='font-size:
  10.0pt;mso-bidi-font-size:12.0pt;font-family:"Arial","sans-serif";mso-ansi-language:
  SV'>Memperhatikan:<span style='color:red'><o:p></o:p></span></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:12;height:8.5pt'>
  <td width=74 colspan=2 valign=top style='width:55.2pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=10 valign=top style='width:.1in;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=16 valign=top style='width:11.85pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=15 valign=top style='width:11.4pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal><span lang=SV style='font-size:10.0pt;mso-bidi-font-size:
  12.0pt;font-family:"Arial","sans-serif";mso-ansi-language:SV'>1.<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=547 colspan=7 valign=top style='width:410.6pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify'><span lang=SV style='font-size:
  10.0pt;mso-bidi-font-size:12.0pt;font-family:"Arial","sans-serif";mso-ansi-language:
  SV'>Surat Permohonan Ijin Penggunaan Tanah Makam (IPTM) dari Sdr/i
  MARTIN, SE tanggal 28 Maret 2011; <o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:13;height:8.5pt'>
  <td width=74 colspan=2 valign=top style='width:55.2pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=10 valign=top style='width:.1in;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=16 valign=top style='width:11.85pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=15 valign=top style='width:11.4pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal><span lang=SV style='font-size:10.0pt;mso-bidi-font-size:
  12.0pt;font-family:"Arial","sans-serif";mso-ansi-language:SV'>2.<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=547 colspan=7 valign=top style='width:410.6pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify'><span lang=SV style='font-size:
  10.0pt;mso-bidi-font-size:12.0pt;font-family:"Arial","sans-serif";mso-ansi-language:
  SV'>Surat Keterangan DINAS PJPP KOTA PALEMBANG;<o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:14;height:8.5pt'>
  <td width=74 colspan=2 valign=top style='width:55.2pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=10 valign=top style='width:.1in;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=16 valign=top style='width:11.85pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=15 valign=top style='width:11.4pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal><span lang=SV style='font-size:10.0pt;mso-bidi-font-size:
  12.0pt;font-family:"Arial","sans-serif";mso-ansi-language:SV'>3.<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=547 colspan=7 valign=top style='width:410.6pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify'><span lang=SV style='font-size:
  10.0pt;mso-bidi-font-size:12.0pt;font-family:"Arial","sans-serif";mso-ansi-language:
  SV'>Bahwa berdasarkan pertimbangan sebagaimana tersebut diatas kepada pemohon
  dapat diberikan Surat Ijin Penggunaan Tanah Makam (IPTM) yang ditetapkan
  dengan Surat Ijin Walikota Palembang.<o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:15;height:8.5pt'>
  <td width=661 colspan=12 valign=top style='width:495.75pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:16;height:8.5pt'>
  <td width=661 colspan=12 valign=top style='width:495.75pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal align=center style='text-align:center;line-height:12.0pt;
  mso-line-height-rule:exactly'><b style='mso-bidi-font-weight:normal'><span
  lang=IN style='font-size:11.0pt;mso-bidi-font-size:12.0pt;font-family:"Arial","sans-serif";
  mso-ansi-language:IN'>M E N G I J I N K A N</span></b><b style='mso-bidi-font-weight:
  normal'><span style='font-size:11.0pt;mso-bidi-font-size:12.0pt;font-family:
  "Arial","sans-serif"'><o:p></o:p></span></b></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:17;height:8.5pt'>
  <td width=661 colspan=12 valign=top style='width:495.75pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:18;height:8.5pt'>
  <td width=74 colspan=2 valign=top style='width:55.2pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal><span lang=IN style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif";
  mso-ansi-language:IN'>KEPADA</span><span style='font-size:10.0pt;font-family:
  "Arial","sans-serif"'><o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=10 valign=top style='width:.1in;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal><span style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>:<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=62 colspan=3 valign=top style='width:46.15pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>Nama <o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=10 valign=top style='width:.1in;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>:<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=512 colspan=5 valign=top style='width:383.9pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>MARTIN, SE<o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:19;height:8.5pt'>
  <td width=74 colspan=2 valign=top style='width:55.2pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=10 valign=top style='width:.1in;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=62 colspan=3 valign=top style='width:46.15pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>Alamat <o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=10 valign=top style='width:.1in;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>:<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=512 colspan=5 valign=top style='width:383.9pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>JL. KEBUN BUNGA PERUM VAP NO. D-23 RT. 017 RW. 006 KELURAHAN KEBUN BUNGA KECAMATAN SUKARAMI PALEMBANG<o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:20;height:8.5pt'>
  <td width=661 colspan=12 valign=top style='width:495.75pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:21;height:8.5pt'>
  <td width=74 colspan=2 valign=top style='width:55.2pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;line-height:12.0pt;mso-line-height-rule:
  exactly'><span style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>UNTUK<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=10 valign=top style='width:.1in;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal><span style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>:<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=578 colspan=9 valign=top style='width:433.85pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>Memakamkan jenazah
  / kerangka berlokasi di TPU KEBUN BUNGA Kota Palembang, yang bertindak untuk
  dan atas nama :<o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:22;height:8.5pt'>
  <td width=74 colspan=2 valign=top style='width:55.2pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=10 valign=top style='width:.1in;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=16 valign=top style='width:11.85pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='tab-stops:13.3pt'><span style='font-size:10.0pt;
  font-family:"Arial","sans-serif"'>1.<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=142 colspan=4 valign=top style='width:106.25pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>Mendiang/Alm<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=11 valign=top style='width:8.5pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>:<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=410 colspan=3 valign=top style='width:307.25pt;padding:0in 0in 0in 0in;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='tab-stops:13.3pt'><span style='font-size:10.0pt;
  font-family:"Arial","sans-serif"'>NURYANI<o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:23;height:8.5pt'>
  <td width=74 colspan=2 valign=top style='width:55.2pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=10 valign=top style='width:.1in;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=16 valign=top style='width:11.85pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=15 valign=top style='width:11.4pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>a.<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=126 colspan=3 valign=top style='width:94.85pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>Umur<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=11 valign=top style='width:8.5pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>:<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=410 colspan=3 valign=top style='width:307.25pt;padding:0in 0in 0in 0in;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='tab-stops:13.3pt'><span style='font-size:10.0pt;
  font-family:"Arial","sans-serif"'>47 TAHUN<o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:24;height:8.5pt'>
  <td width=74 colspan=2 valign=top style='width:55.2pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=10 valign=top style='width:.1in;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=16 valign=top style='width:11.85pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=15 valign=top style='width:11.4pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>b.<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=126 colspan=3 valign=top style='width:94.85pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>Agama<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=11 valign=top style='width:8.5pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>:<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=410 colspan=3 valign=top style='width:307.25pt;padding:0in 0in 0in 0in;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='tab-stops:13.3pt'><span style='font-size:10.0pt;
  font-family:"Arial","sans-serif"'>ISLAM<o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:25;height:8.5pt'>
  <td width=74 colspan=2 valign=top style='width:55.2pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=10 valign=top style='width:.1in;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=16 valign=top style='width:11.85pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=15 valign=top style='width:11.4pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>c.<o:p></o:p></span></p>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>d.<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=126 colspan=3 valign=top style='width:94.85pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>NIK<o:p></o:p></span></p>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>Jenis Kelamin<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=11 valign=top style='width:8.5pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>:<o:p></o:p></span></p>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>:<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=410 colspan=3 valign=top style='width:307.25pt;padding:0in 0in 0in 0in;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='tab-stops:13.3pt'><span style='font-size:10.0pt;
  font-family:"Arial","sans-serif"'>3275024804640006<o:p></o:p></span></p>
  <p class=MsoNormal style='tab-stops:13.3pt'><span style='font-size:10.0pt;
  font-family:"Arial","sans-serif"'>PEREMPUAN<o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:26;height:8.5pt'>
  <td width=74 colspan=2 valign=top style='width:55.2pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=10 valign=top style='width:.1in;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=16 valign=top style='width:11.85pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=15 valign=top style='width:11.4pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>e.<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=126 colspan=3 valign=top style='width:94.85pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>Tanggal Meninggal<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=11 valign=top style='width:8.5pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>:<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=410 colspan=3 valign=top style='width:307.25pt;padding:0in 0in 0in 0in;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='tab-stops:13.3pt'><span style='font-size:10.0pt;
  font-family:"Arial","sans-serif"'>13 Maret 2011<o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:27;height:8.5pt'>
  <td width=74 colspan=2 valign=top style='width:55.2pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=10 valign=top style='width:.1in;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=16 valign=top style='width:11.85pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=15 valign=top style='width:11.4pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>f.<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=126 colspan=3 valign=top style='width:94.85pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>Tanggal Kubur<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=11 valign=top style='width:8.5pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>:<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=410 colspan=3 valign=top style='width:307.25pt;padding:0in 0in 0in 0in;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='tab-stops:13.3pt'><span style='font-size:10.0pt;
  font-family:"Arial","sans-serif"'>13 Maret 2011<o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:28;height:8.5pt'>
  <td width=74 colspan=2 valign=top style='width:55.2pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=10 valign=top style='width:.1in;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=16 valign=top style='width:11.85pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='tab-stops:13.3pt'><span style='font-size:10.0pt;
  font-family:"Arial","sans-serif"'>2.<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=142 colspan=4 valign=top style='width:106.25pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>Blok/Petak<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=11 valign=top style='width:8.5pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>:<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=410 colspan=3 valign=top style='width:307.25pt;padding:0in 0in 0in 0in;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='tab-stops:13.3pt'><span style='font-size:10.0pt;
  font-family:"Arial","sans-serif"'>-<o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:29;height:8.5pt'>
  <td width=74 colspan=2 valign=top style='width:55.2pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=10 valign=top style='width:.1in;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=16 valign=top style='width:11.85pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=142 colspan=4 valign=top style='width:106.25pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>Jenis Pemakaman<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=11 valign=top style='width:8.5pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>:<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=410 colspan=3 valign=top style='width:307.25pt;padding:0in 0in 0in 0in;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='tab-stops:13.3pt'><span style='font-size:10.0pt;
  font-family:"Arial","sans-serif"'>PEMAKAMAN BARU<o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:30;height:8.5pt'>
  <td width=661 colspan=12 valign=top style='width:495.75pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:31;height:8.5pt'>
  <td width=661 colspan=12 valign=top style='width:495.75pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>Surat Ijin
  Penggunaan Tanah Makam ini berlaku sejak tanggal ditetapkan, dengan ketentuan
  sebagai berikut :</span><span lang=IN style='font-size:10.0pt;font-family:
  "Arial","sans-serif";mso-ansi-language:IN'><o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:32;height:8.5pt'>
  <td width=16 valign=top style='width:11.8pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal align=center style='text-align:center'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>1.<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=645 colspan=11 style='width:483.95pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span lang=IN
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif";mso-ansi-language:
  IN'>Surat Ijin berlaku untuk 3 (Tiga) Tahun, TMT tanggal dikeluarkan dan
  dapat diperpanjang untuk jangka waktu 3 (Tiga) tahun berikutnya</span><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>;<o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:33;height:8.5pt'>
  <td width=16 valign=top style='width:11.8pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal align=center style='text-align:center'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>2.<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=645 colspan=11 style='width:483.95pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>Permohonan
  perpanjangna ijin harus diajukan 3 (Tiga) Bulan sebelum habis masa berlakunya
  izin, dan untuk tanah makam yang tidak didaftar kembali lewat jangka waktu 3
  (Tiga) Tahun, maka Ijin dinyatakan tidak berlaku lagi dan makam dapat
  dibongkar untuk digunakan pemakaman baru, atau kepentingan lain;<o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:34;height:8.5pt'>
  <td width=16 valign=top style='width:11.8pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal align=center style='text-align:center'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>3.<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=645 colspan=11 style='width:483.95pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>Segera melapor ke
  Kantor Pelayanan Perijinan Terpadu (KPPT) Kota Palembang Jl. Merdeka No. 1
  Palembang, bilamana pemegang ijin pindah alamat;<o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:35;height:8.5pt'>
  <td width=16 valign=top style='width:11.8pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal align=center style='text-align:center'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>4.<o:p></o:p></span></p>
  </td>
  <td width=645 colspan=11 style='width:483.95pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal style='text-align:justify;tab-stops:13.3pt'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>Pemegang Ijin wajib
  mematuhi segala peraturan yang berlaku di Bidang Pemakaman Kota Palembang.<o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:36;height:8.5pt'>
  <td width=661 colspan=12 valign=top style='width:495.75pt;padding:0in 2.85pt 0in 2.85pt;
  height:8.5pt'></td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:37;height:28.85pt'>
  <td width=300 colspan=10 valign=top style='width:225.0pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:28.85pt'></td>
  <td width=361 colspan=2 valign=top style='width:270.75pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:28.85pt'>
  <p class=MsoNormal><span lang=IN style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif";
  mso-ansi-language:IN'>Ditetapkan di </span><span style='font-size:10.0pt;
  font-family:"Arial","sans-serif"'>Palembang<o:p></o:p></span></p>
  <p class=MsoNormal><span style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>p</span><span
  lang=IN style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif";mso-ansi-language:
  IN'>ada </span><span style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>t</span><span
  lang=IN style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif";mso-ansi-language:
  IN'>anggal </span><span style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>12 April 2011</span><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif";mso-ansi-language:
  IN'> </span><span style='font-size:11.0pt'><o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:38;height:8.5pt'>
  <td width=300 colspan=10 valign=top style='width:225.0pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=361 colspan=2 valign=top style='width:270.75pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal align=center style='text-align:center'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>a.n. WALIKOTA
  PALEMBANG<o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:39;height:8.5pt'>
  <td width=300 colspan=10 valign=top style='width:225.0pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=361 colspan=2 valign=top style='width:270.75pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal align=center style='text-align:center'><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>KEPALA KANTOR
  PELAYANAN PERIJINAN TERPADU<o:p></o:p></span></p>
  <p class=MsoNormal align=center style='text-align:center'><st1:City w:st="on"><span
   style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>KOTA</span></st1:City><span
  style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'> <st1:City w:st="on"><st1:place
   w:st="on">PALEMBANG</st1:place></st1:City>,</span><span style='font-size:
  11.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'><o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:40;height:51.05pt'>
  <td width=661 colspan=12 style='width:495.75pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:51.05pt'>
  <p class=MsoNormal><span style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'><o:p>&nbsp;</o:p></span></p>
  <p class=MsoNormal><span style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'><o:p>&nbsp;</o:p></span></p>
  <p class=MsoNormal><span style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'><o:p>&nbsp;</o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:41;height:8.5pt'>
  <td width=360 colspan=11 style='width:3.75in;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'></td>
  <td width=301 valign=top style='width:225.75pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal><span lang=IN style='font-size:11.0pt;font-family:"Arial","sans-serif";
  mso-ansi-language:IN'>Drs. </span><span style='font-size:11.0pt;font-family:
  "Arial","sans-serif"'>M. SADRUDDIN HADJAR, M.Si.<o:p></o:p></span></p>
  <p class=MsoNormal><span style='font-size:11.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>PEMBINA<o:p></o:p></span></p>
  <p class=MsoNormal><span lang=IN style='font-size:11.0pt;font-family:"Arial","sans-serif";
  mso-ansi-language:IN'>NIP. </span><span style='font-size:11.0pt;font-family:
  "Arial","sans-serif"'>19691225 198810 1 001</span><span style='font-size:
  10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'><o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:42;height:8.5pt'>
  <td width=661 colspan=12 style='width:495.75pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal><span style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>Tembusan
  Kepada Yth.:</span><span lang=IN style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif";
  mso-ansi-language:IN'><o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:43;height:8.5pt'>
  <td width=661 colspan=12 style='width:495.75pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal><span style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>1.
  Walikota Palembang</span><span lang=IN style='font-size:10.0pt;font-family:
  "Arial","sans-serif";mso-ansi-language:IN'><o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <tr style='mso-yfti-irow:44;mso-yfti-lastrow:yes;height:8.5pt'>
  <td width=661 colspan=12 style='width:495.75pt;padding:0in 1.4pt 0in 1.4pt;
  height:8.5pt'>
  <p class=MsoNormal><span style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif"'>2.
  Kepala Dinas Penerangan Jalan, Pertamanan dan Pemakaman Kota Palembang</span><span
  lang=IN style='font-size:10.0pt;font-family:"Arial","sans-serif";mso-ansi-language:
  IN'><o:p></o:p></span></p>
  </td>
 </tr>
 <![if !supportMisalignedColumns]>
 <tr height=0>
  <td width=16 style='border:none'></td>
  <td width=58 style='border:none'></td>
  <td width=12 style='border:none'></td>
  <td width=16 style='border:none'></td>
  <td width=16 style='border:none'></td>
  <td width=31 style='border:none'></td>
  <td width=10 style='border:none'></td>
  <td width=86 style='border:none'></td>
  <td width=11 style='border:none'></td>
  <td width=48 style='border:none'></td>
  <td width=60 style='border:none'></td>
  <td width=306 style='border:none'></td>
 </tr>
 <![endif]>
</table>

<p class=MsoNormal style='tab-stops:78.0pt'><o:p>&nbsp;</o:p></p>

</div>

</body>

</html>
